慢慢我地已經變成維權人士

情況只會更加嚴峻 一天一天地變成大陸

香港獨立 唯一出路

唔同

支那人維權只有跪
香港人識不合作及武力反抗 更有民主世界支持

國際戰線：求國際封鎖香港